為阻止老母繼續睇藍絲垃圾洗腦片 請各巴打提供黃絲youtube channel

老母本身中立
但佢依家日日係youtube播呢d垃圾片
比呢d片洗曬腦 話我地係暴徒
頭先頂唔順 好嬲
入佢個帳block曬呢d片同channel
依家就只差幫佢subscribe曬黃絲channel呢一步
求各巴打提供黃絲channel
逼佢日日睇 將佢改邪歸正
感謝

吳志森 老一輩應該易接受D

仲有冇

守護香城，提供各種香港最新資訊，包括最受歡迎嘅廢老片

何君堯拆墳事件-背後真兇

遊行收錢真相大公開

元朗警黑合作

黃大仙顯靈打救蒼生

黑衣暴徒真面目

香港警察暴力執法

2019港鐵免費乘搭優惠

香城動畫trailer

大家可以幫幫手share俾身邊啲廢老藍絲睇，佢地最中意開到大大聲睇呢啲廢老style片。大家亦可以幫手like, subscribe, 多啲留言，等影片更容易俾人睇到。守護香城，你我有責！

城寨 Singjai
852郵報
陶傑
Channel Giggs
memehongkong
D100 Radio
Gavinchiu趙氏讀書生活
望神州香江
黃偉民易經講堂

全部都係粵語，大人細路都適合

感謝巴打

絲

高清本土台

過去嘅恩怨擺埋一邊先，至少佢嘅論述能力同感染力比好多網台主持強
淺藍或中立比較受落